除左黃絲同藍絲....

仲有自絲！

自絲呢個產物係不合作運動後發現既
佢地通常會將黃絲藍絲各打五十大板
邊個損害佢地利益就屌邊個

仲有目光極短淺
因為人人都係自私架啦
我地出黎示威抗議都係為左我地既將來
但自絲係唔會睇咁遠
一日未燒到佢地
一日都扮撚哂持平公正咁

呢班人唔撚使同佢地嘈
只需要回佢一句自私
目光短淺就得

他朝睇到個政府唔掂
搞到佢地冇工返
佢就會轉黎示威者呢邊

自咩絲啊，咪啫係藍絲
1）收錢去集會，自己有錢收就得，唔理撐個樣野合唔合理

2）市民反政府唔會諗下係政府唔啱，會諗點解啲人要搞搞震，搞到返唔到工，樓價跌

3）唔係比人斬堆人就支持所謂保衛家園，佢試下比人斬仲要警察唔理囉